梁耀忠果幾條垃圾死撚開啦屌

屌 乜都冇做到 on99咁係到扮大台

扮得黎又做唔到野 問啲問題又on9

一早講咗泛民全面進場唔係流。

梁耀宗食屎啦

唔好拉埋一齊講 不分化 要玩孤立ok

其實白頭佬，真係冇乜點出聲

唔撚做主席呀啦！

梁耀忠讓出主席位呢條數我記足一世

死廢老淨係識拾人牙慧唔識做正事
佢每出黎攞光環一次就屌柒佢一次